無貨既水人SH vs 無貨既水人止蝕

矛盾大決戰 邊個先係仆街
正評 SH
負皮 止蝕

水人溝貨